有無人報ibm gbs second round?

有無消息

Apt test炒撚晒

Ibm apt test炒係預左 睇下邊個無咁炒

推

炒左apt test
diu 好心佢round 1 有人reject offer 再開round 2 就快d in 啦
仲整個咁難apt test 黎托咩

我諗應該係請唔夠人姐

First round pass左apt test但去唔到ac
覆左佢email話有興趣second round
之後就冇消息

我都係咁 我問完佢地點處理之後
佢地話上次既file close左
所以叫我重新報多次算
反正都係做多次apt test only

但依家開返出黎果d gbs programme同first round果個好似係唔同？我睇真d個job description 之前果個係management consulting多 依家呢個係it consulting 要識basic programming

咪撚做啦 ibm 好撚地獄

一樣㗎 都係application analyst

放假前都無消息即係點

巴打邊team

派ac啦,老老77我自己炒到咁都有AC,應該好多人有

有無巴打知gbs consulting by degrees 嘅programme點？

有AC?有無TG交流下?

有冇人有報application developer?

有無人收到individual in